想bno移民英國，但英文好差

依家仲有時間，想學定英文先
但唔知點起手去學，希望巴打可以指點一下

去到先學囉

睇歐美劇 開英文字幕
咁都太難既 去睇英文報紙 專俾學生睇 學英文嗰啲

你唔讀書就太遲啦

題外話，你地準備左幾錢？

10萬港紙應該夠掛

有幾差先

我都係咁諗
去到學逼住學

［堅料]袁弓夷大戰solomon yue

驚唔驚多得滯過到去俾人葡萄？

10萬都多得滯

好多人賣樓拎幾百萬去

認真答: 如果比較冇信心, 依家距離 bno visa 申請都仲有幾個月, 趁呢段時間補補英文, 最緊要係 speaking 方面, 等自己個心定啲提升返個人自信, 去到唔怕開口講嘢。你去到重新生活樣樣都係要靠開口問。

講真正常幾個月之後都唔會this this this

其實唔駛學...
反正你去到都會同返香港人玩

咪係

唔會, 外國好多 mature students 但最緊要唔好三分鐘熱度咁容易放棄

都可以打個底有少少準備先嘅, 移民心理壓力好大

呢次過去我諗都係破釜沉舟嫁啦

其實香港人過去係冇乜大問題, 最緊要係個信心

唔識英文就算啦
唔好害人唔好害自己

咁夠好多人冇錢都去
你呢句comment有咩意義?
有幾百萬先去得?